
                      Realmente no veo por qué se necesitaba el reinicio de Spidey en este momento, pero The Amazing Spider-Man tiene sus virtudes. Andrew Garfield y Emma Stone son estelares y el director Marc Webb ha creado un Hombre Araña que toca el corazón.
        
            